用一隻連豬嚟表達你自己

我無呢個嘅

gif

Wtf!?

一隻呀

躝

一齊喊

Handfoot

睇標題先啦

咸濕狗

其實呢個動作係做緊咩

光速屌西

真。小豬

點做到㗎？

好似連豬光速屌緊連貓咁

點做到

點解我搵唔到

得左

人地呢張係自製Gif嚟

secret code

邊2個組合？

點樣將一個gif左右倒轉呀？

人生就像一pat屎

羅志祥？

求教學

攰啊

我都得左

羅誌祥

你成功fake咗好多人中招

Easy

[ur

樓上咩事 一㩒落去就知係圖嚟

你個名

Btw樓主話要用豬icon
你地全部犯規

豬屌貓

點整架

連豬太QQ

呢個好似好啲

同問

gif來架

屌

又撚新會然

我係最肥嗰隻

痴撚線

下，點會無
係咪你無比錢連尼住做vip呀？

一隻

剪男朋友

買咗咪有

品味人生

.................

我屌

屌貓師

笑撚死

屌原來gif黎，差啲比你呃左

上咗熱門

真係上咗熱門

我真係上咗熱門啊
啊
啊
啊
啊

人在遠方蟬沒有和唱

樓主pin this

有無屌狗

手足

爛屎豬

個表情
:

SORRY 太眼訓真係, 覆左先知出事, 指狗為豬

啲會員好可愛笑死

連豬屌連貓

#cut#pi